渣tesla小心，技術已被偷

一直唔買既原因就係佢廠，技術留起中國，貪開頭既成本平 更可能背後貪污，已經準備被分屍，tesla 食得屎，個老闆其實好撚on9

【盜竊機密案】Tesla指前員工為叛徒 小鵬汽車批欺凌︰根本無證據

tsla又升

小鵬超過tesla 就好笑

點解會覺得會贏得過中國人國術偷呃拐騙

唔好on9
今年個自動駕駛係由頭重新寫過
2019年係舊版黎
睇多d tesla資料先開post啦

on9 我唔知咩，偷到舊技術 會偷唔到新， 留得起中國，預左被偷，ching 渣緊貨就小心

咁佢仍然喺支那開廠

支狗偷得一次就會有第二次

支那間廠唔係淨係做車咩技術研發部邊有搬去支那

多謝唱淡咁肯定未升完

咁舊技術都偷到代表咩？

代表唔係偷，係唔要送比你

我唔想佢繼續被偷技術，當然股價影響唔到，因為無咩人重視，我只係提醒各位小心。但呢件事相信只係開頭。呢件事證明tesla 有嚴重技術保安問題，ceo 死攬中國，遲早再出現被偷。

俾人偷完一次仲唔醒水咩

醒既就唔會留起上海。。。去twitter 屌醒佢啦。。。

中國巿場大

佢心諗

可一也可再啦

啲人見到跳槽有咁多錢，下次仲唔舔舔脷

重申一次，呢次唔會影響股價，但如果ceo 唔醒水搬離中國， 再出新聞被偷新系統就會出大事

係，大家千祈唔好買

你up乜春
中學生翻cctoy啦

這兩名工程師幾乎同時間到小鵬汽車應徵工作，據說他們使用難以追蹤的iPhone Airdrop盜取敏感文件。

繼續偷

其實都預左
奶得共就預左比人偷

搬得去邊? 搬去第2度成本貴2,3倍搵邊個買

但好多背後成本高好多呢，被偷，貪污，政治打壓，其實而家中國人人工都高左好多，加上社保及稅都好甘

喺一個專偷技術 又封閉既地方設廠 仲要越做越大

唔係默許出賣技術畀支那 換取佢自己名成利就股票飛漲都無人信啦

四大發明
偷呃拐騙

弱鳩智思維

而家大鵬汽車米出到

我叫我朋友繼續渣，因為呢件事唔太影響股價，但係一個警號，一有消息出被偷新系統就要分階段放貨

開響財經台同時事台既分別

好笑
你屌兩句佢會唔做間廠？
咁spacex係咪會死撚緊？
火星又係中國又係黨嘅

睇下d人反應就知，自己買左，就完全接受唔到隻股既負面消息 或 當唔存在， 同藍絲，建制，支持joe 既一樣。

政治絕對影響經濟。

小鵬Tsla雙修！

支持樓主賣tesla

其實喺邊度設廠都一樣
Cisco IOS咪又係俾人偷

科技呢啲重來就係抄嚟抄去,你以為美國火箭抄得俄佬少？根本唔洗話偷,買部tesla翻拆,就知佢用左咩設計,工程從來都係reverse engineering,少好多開發時間

我無買賣tesla, 不過叫朋友唔洗放，呢個只係警號

呢樣真

咁就唔好屌中共港共政府，泛民建制。支持大灣區投票。

信支共嘅後果

你老母4月既新聞都仲攞出黎講

而家係直copy source code...

就係奇怪一批電動輪椅點解炒得起

中國偷科技野有冇成功過？
華為都變左過街老鼠

我們祖國用自己既實力囉返來，咩叫偷偷聲咁難聽

software唔清楚但個陣美國佬係成個hard disk咁偷,全部火箭D野都係入面

你走啦 個post踩到連登大股東條尾

你地記得繼續唱淡
我識做了

講真 點會分屍Tesla呀
仲有火箭技術 一堆野未偷
點都比佢捱幾年
先幫佢被動逃稅 拉人分廠

關乜撚嘢事，唔撚比照屌大劣照揾大劣錢？
大劣起廠供大劣同亞洲市場現階段成效大過起喺其他地方
在商言商一啲錯都冇

Tesla will not initiate patent lawsuits against anyone who, in good faith, wants to use our technology.

tesla 玩埋open source patent

支那擺咗隻鬼去高層到

Btw 認同樓豬tesla遲早俾人偷撚晒啲嘢

起到火箭既蠢得去邊，仲有佢唔淨係科研撚，間公司係佢打返黎。

大家時間換金錢，間廠放係美國要偷技術都係會偷，放係中國 賺成本,補貼,頭部市場
每2，3年 釋放 d舊技術比下遊中國廠，中國廠就會幫自己擋下遊d抄襲黨。
而家係中國打官司唔係要贏，係要打low小鵬個牌子，貪平既有比阿迪，買tesla既，要面子大過車啦。

仲有佢間廠放係大陸即係幫大陸養緊工人，
打佢點都輕手過純外資

升梗,
買得, ALL IN 定都得
唔怪之得果日升到54蚊

Apple 都大陸生產左好多年， 炒來炒去都係design

大劣一話唔俾你賣就收皮啦

Tesla打支那市場根本on9

佢谷緊自己個三隻靈車

冇去屌醒佢, 去咗笑鳩佢啫

因為佢有份，夾埋呃美國人姐。

Elon 奶共奶得好出位

唔知Elon Musk 識唔識弘芯蔣尚義，同埋知唔知佢口中嘅（大陸）惡夢？

奶共要交"保護費", 好正常啊

日本仔喺大陸做造車十幾年，又唔見出事？大陸一樣冇自主引擎。

有樣嘢叫逆向工程

source code 係 源代碼 無加密，一野睇哂所有程式碼，直接改得 行到個program, 起it 層面好撚大獲。。。

就算係你覺得間公司會死？
一來要不斷入不斷抄
二來唔比佢玩，蘋果跟住大排公司都有排煩啦
iPhone打入大劣市場根本戇鳩
你都識話谷啦，得個谷字
谷精就有份

小鵬得到tesla舊版用Lidar 。

但2019 tesla 砍斷重練develop 一套自家computer vision FSD

無論點講tsla都係揸唔過
係玩就玩nio

屌你老母，講野無logic既

通常有時事台唱淡 我就知仍隻股票有排升 入定貨都得

it有冇reverse engineering 呢樣野？it通常係點抄法？冇嘅話所有野從零開始好大鍋

不要為自己已買既股盲撐

elon 根本唔care, 其實佢係想全世界都直接拎佢d source code黎用, 加速達成auto pilot 取代傳統駕駛

it reverse 係有，但個問題係拎左source code 直接做用，唔洗逆向工程lu, 大鵬已用左黎整自主system 賣。個新聞可以講舊，但而家個新聞係正正已經做左出黎搵銀。

當你真係偷哂
人地信你唔信tesla買你先得架

我真係揸nio

海外市場就係
支那班生番邊講得埋

跟本係特登比中國偷

唔出奇

蔚來 加 小鵬

比返支那禽買撞都撞撚死佢地啦
人地個ai係外國d路岩用
係支那d友果種渣車法
個ai個learning curve點學呀
野野響鳩人安咁渣呀？

以deep learning為例子， 只要用番大陸既數據，令個system 學番大陸路面上既野，就無問題。

請得支那人就預左啦

去得支記到做野。。。。。無先唔正常

曹光植髮

啱啊,咩都唔好用lo

係Elon Musk自己話，“染指人工智能等於召喚惡魔”，不過，佢冇理由睇唔到支乸行緊咩路架？IP 剽竊事少，人工智能係樣危險毒品，禍害/風險嚴重滯後，落在類希魔手上，更加.......

連登仔有遠見過Elon Musk 啦

tasle 最吸引我係佢條starline喎

留名待笑鳩樓主

轉頭又請D 支那人 又被偷過
左膠果種弱智 係估計唔到

佢以為係曹光植問題，唔知係成個支那種 都係男盜女娼

咁聞到棺材香啲老人家，睇嘢有時的確會短視啲嘅

好期待 直COPY TESLA 一模一樣
賣3折比你

出口術都話出到，有現貨先再講

用技術都無人買支那貨

小鵬gogogo

佢偷核心技術同間廠係咪中國開都唔關事
中國有心偷，全世界都有廠佢偷
派唔到人入去偷，轉頭就用錢去收賣內部人仕

Tesla 目標係做電動車龍頭，所以全世界都會設廠，唔關奶唔奶事...

你有冇試過係鬼国渣過或者坐過車？

個program係咁try catch exception去到最底個case係拋返去system到production行會點？

咪係，你當小鵬係小米，tesla係apple

買你老鼠咩，起底你成個ac都係兒童台post
懷疑你根本連美股account都無

不嬲都係抄android
好撚簡單
一個係俾你抄
另一個係唔俾
最低成本緊係抄俾你抄嗰個

話你on9 驚你嬲

Tesla一話係大陸開廠 我就即刻換nio 小鵬

持有緊1股TSLA

ML algorithm仲點會係try catch exception
應該會係learn唔到支國啲pattern, 然後production個陣直接做錯決定然後炒車, 有啲似前個排台灣個單咁

無人駕駛技術 同 iOS android 唔同
佢唔需要大量人開發apps先能夠成功
大陸政府唔俾外國入黎就得
佢唔洗勁到有Tesla 最新level
梗本有舊一代level,佢就賣得
反正撞死人都可以照run
佢既目標係做左中國第一先
再以中國市場養大間公司再研發
睇下第日可唔可以用廉價打番轉頭

tesla 垃圾股

繼續唱淡謝謝

TSLA股價永遠只會不斷上升

鐵一般的事實

cctoy又贏

支那基本上日日偷美國技術
點止tesla咁少

Biden上台再加速

一直唔買
我就帖1200買到依加
啲錢執完又執
你咪唔好買

點樣成個hard disk偷，source ?

屌 原來財經台嚟 以為係揸tesla車嘅要小心

係香港開啦

笑死，偷技術同有冇大陸設廠關係不大，樓主講果單野發生果陣大陸廠都未起要偷你野駛等你設廠先偷咩

好心班高科技業公司
唔好係度發夢啦

朱西伯格
奶極都奶唔到入去

可能樓豬分唔到生產同研發

果陣俄佬間野bankkrupt,D工程師見亂攞左幾舊harddisks返美國,全部CAD係入面,好撚值錢

中國最叻係偷你七成，唔洗做足曬，跟住賣平你一半，然後搶錢搶市場，如果壟斷到市場，再惡意收購你都仲得

Muak講咗被偷係'' 舊技術''

啱，所以apple 都比大陸收購左，gay cook 奶到雪雪聲

中國不嬲鐘意偷技術同抄
與其擔心偷技術 不如諗下各地政府支唔支持全自動駕駛仲好啦

點啊。。。NASA 1981 年一早結束咗Space Shuttle Program ，之後一路上太空都係搵俄羅斯俾錢上去

你話偷Hard disk 咁點解要等到Space X 先有美國本土上到太空？

吹水有個譜。

你唔係以為美國得spaceX吓話

仲有火箭可以係nasa射但唔一定係佢整,下一次moon landing都唔係全部由nasa自己整,佢會同私人公司合作

信不信由你,因為果條友係我老細

認同，不過on居居投資咁多公務開發，中共一個唔該就食左，最幣個ceo 好似都未打算退出中國個下死

我有買其他股，大把其他都搵唔少啦

逢科技公司都有人偷code 架啦大驚小怪 偷下code 就所有野抄到咁google apple 執鳩晒啦

巴打講多啲

偷code 有分程度，copy 少少當然無問題得，同埋而家係成個source code ，一間software 公司，最價錢係source code...被盜等同將公司全部投資領走，整部野要請幾多人手去做。相信你講得呢句野都唔太了解公司運作，由其科技

仲未明?其實無人有興趣想知你意慾
你邊位呀

我之前做過software house 不過唔係programmer 認知有限，可能你係d ceo 好熟點run 公司啦

Elon 自己都唔驚，Tesla 自己除咗autopilot 仲有其他tech 唔係話偷下source code 就成間公司無價值囉 做過funding 都知一間公司最重要係管理層，tesla 無咗elon 就真係無價值喇。你睇下d 股價都知比人偷autopilot source code 唔係d 毀滅性嘅壞消息囉

遲啲射完starlink 用黎actives

支那嘅交通路況同歐美日文明國家根本係兩個世界嚟, 支那偷嚟都冇Q用

TSLA嘅自動駕駛係畀正常人同車係正常嘅道路上使用, 條車路只有一個行車方向

支那周街都係無視交通規則同路況嘅行人, 單車, 電動單車, 三腳雞...從四方八面逆行亂衝, 汽車逆行U turn, 對頭車, 路中心急停倒車也是常事, 以正常行車AI嘅安全水平根本唔會畀架車行, 最後只能轉手動行車

你應該好耐冇返大陸

舊版 之前話易撞車 所以重新寫個

間大陸野仲當寶

你用鏡頭 人地用高精地圖 長遠你係中國都唔夠人玩

tesla 個ai 目標就係完全取代駕駛者...
到完全做好既時侯，你呢堆假設一定會對應到
到時只會AI>駕駛者

tesla 個AI唔係只靠地圖架...
重心係用鏡頭

咁又係，淨係間NKLA 都收左TSLA 皮啦，仲點夠大陸野黎呀

NKLA正式取代TESLA

咪話你用鏡頭唔夠人地用高精地圖囉

買NIO 日日賺 買TESLA日日驚

唔買埋NKLA?

舊聞到咩咁，都可以如獲至寶

從來無買果隻 不過如果今日開始計 佢未來升幅應該都高過TESLA

入面比曬你睇都無用, apple 全個生態系統比你抄到都羅唔到佢d 客, 佢d fans 都係唔會轉會去大陸 brand

You got what I mean

tesla 同理 都股東 on99